請大家唔好姑息所有直播社交媒體上嘅藍絲五毛

一定要大大力駁斥佢啲謬論
反駁佢地啲歪理
到演變成情緒宣洩, 無point互屌嘅時候
就唔止屌佢老母
必要時屌埋佢老豆
否則只會令佢地更猖狂
搶佔輿論空間

HK01, YAHOO新聞, 香討/uwants/bady kingdom....

你地班撚樣幾時先肯去同佢地論政?

根本成咋都係叻哥思維
直接report算數

滲入去同佢玩低級紅高級黑？

我就快爆血管
我老母話彥霖浮屍，周同學墮樓呢啲事情係報應

我應該遲早有一日會比我老母激死

可唔可以搵人喺屌柒佢，佢係啲Facebook page好撚活躍留comment